老公叫雞叫到有性病…

我同我老公今年18歲，同居，已育有一名bb 最近發現老公竟然去咗叫雞叫到有性病都惹埋我，出事啦！先同我講，可能唔出事都唔會講件事出呢

我老公份人好有上進心肯努力返工賺錢養成頭家，一話有bb佢都好負責任叫我生出呢！但脾氣就好差，我地成日嘈交乜都嘈一餐，bb又冇乜照顧過，差唔多成家都係得我一個執頭執尾！不過我都冇後悔到，因為就算佢對我幾衰幾差我都始終個心係愛佢為左bb都忍佢

#不嬲係我管住份糧，點知有個星期出少左300我就覺得奇，不過冇諗過問佢老細，因為佢老細出多咗都照收冇俾返佢

#呢個老公有諗過一世，有諗過佢話想生多個就偷偷收埋舊既初生bb衫，佢話想買金鏈就周圍格價，做一個典型家庭主婦

#可能對佢都有少少處男情意結，覺得佢呢次真係玩大左，我掂佢都覺得好污糟，但冇得講，自己老公自己揀！只能怪自己

#個個朋友聽到都估唔到，我屋企知道左都有點唔鐘意佢，不過佢朋友屋企人冇人知道件事，佢冇講！

講返件事就有日佢同佢同事傾開傾埋傾到叫雞，話邊到個到叫雞好正，佢同我講就出於好奇就去咗睇，點知本身定力唔夠就俾條女姣左入去，跟住成件事就咁發生左，我就不停自責我又冇唔煮飯做乜係要食外賣？係咪個個男人都點都叫過雞？有鮑魚唔食，喜歡食豬扒撈粗？ 呢幾日不停諗繼唔繼續一齊好？自從知道真相，我冇好覺瞓過，一合埋眼佢同隻雞搞嘢啲影像出曬呢，我好嘗試過去唔諗唔理但事實擺在眼前，冇得我唔去諗！我問過佢你明知做呢啲係唔尊重老婆對唔住老婆點解都要做？佢就係識講對唔住，今次知衰一定冇下次！原諒我今次！ 我份人好易心軟，次次吵架都係我犯賤揾返佢，今次分開左一段時間都係我揾返佢，到呢一刻我見到瞓係我隔離個個老公，已經唔知去唔去再信多佢一次？ 我地嘈交已經唔可以當係普通情侶話散就散，我最大考慮都係係個囡，細細個冇爸爸好慘，因為我自小就冇爸爸，唔想個女好似我咁！ 攤牌個日大家一齊喊，我睇得出佢好後悔做左呢件事去傷害我，我本身少食煙都煩到一日食三包煙，冇胃口食嘢身體差見暈，佢見到我咁糟質自己都好內疚，佢話會用時間證明俾我睇！但我唔想再失望！一次又一次咁呃我！唉。。。

你做雞做返你老公生意咪得

鄉土定baby kingdom

Ig個個？

第一句已經打大佬

首先樓主一日三包煙，對自己同個B都已經好不負責任

一名bb....

少300即係每個月勉強叫到一次
一年最多都係12次
咁都會中招？